粟米斑腩飯

幾十蚊我覺得好味有無斑有咩所謂

樓價香港係全世界最貴
貴咁多 同消費力 脫節
消費者完全唔公平
又唔去管